人民日報—全國人大可以通過美國人權法案反制裁美國

欽此

衲dee上返水

come on go ahead

智商限制創意

之前民賤聯好似真係講過

快d做
唔做正契弟

快撚D 啦，一咪吹水，咪話抵制日本，又去人地度 搶廁所板？冇撚用！！